澳洲法庭紀錄，「唐琳玲」5年前曾襲警被罰999澳元

支那婆唐琳玲（35歲）疑在庭上拍照的案情，似乎每日都有富娛樂性的發展。唐先是氣焰指出可和法官自拍、被揭履歷和名片造假、後因無繳付保釋金被拘捕、又被揭報住假地址，之後又在庭上稱耶穌指她無辜。

雖然唐今日在法院被判刑，但事件餘波未了。《香港01》記者發現，一名與唐琳玲英文全名拼法相同、同年齡的女子，在澳洲悉尼有多項襲警案底，被判近1,000澳元罰款及堂費。

《香港01》記者未能確立該名澳洲被告，是否就是唐琳玲本人。

全文：

香港01查找澳洲新南威爾士州地區法院案件資料，並與法院職員再三核實，發現一名為「TANG Lin Ling 」、生於1983年11月的女性，曾於2013年被判三項襲警刑事罪行。該名澳洲被告的姓名的英文譯音與唐琳玲相同，二人今年均為35歲。

唐琳玲言論突出，多日以來受傳媒追訪。

唐琳玲在庭上經常提到自己的澳洲背景，包括早前向香港法官指自己曾居於澳洲、認為自己的英語帶有澳洲口音、因喜歡香港而放棄移居澳洲等。其網上履歷亦聲稱自己曾於2010至2012年間，在悉尼大學供讀碩士。而大律師艾勤賢早前亦於庭上表示，唐向他自我介紹時，向他遞上卡片後，便表示於悉尼大學畢業。

不過，就現有資料，《香港01》記者未能確立該名澳洲被告，是否就是唐琳玲本人。記者暫時未能取得唐的回應。

做你癡線當棄子，跟手返去又換過身份落黎開工！！！

點落到黎香港 入境處解釋下好喎

據澳洲案件記錄，一名為「TANG Lin Ling 」女性於2012年11月15日被落案起訴刑事罪行，並於2013年2月13日，在位於悉尼的地區法院上庭，控罪包括兩項襲擊正執行任務警員罪（Assault officer in execution of duty）以及一項拒絕及防礙警察執行任務罪名（Resist or hinder police officer in the execution of duty）。

跟據悉尼法院資料，一名為「Lin Ling TANG」的35歲女子，在澳洲有三宗定罪記錄。

被告三項刑事罪名均被定罪，每項被判250澳元罰款及83元訟費，三項共約750澳元罰款及249澳元堂費，即合共近6,000港元。被告曾就每項判刑申請上訴，但不獲接納。

另外，悉尼大學發言人回覆《香港01》記者查詢，指2012年確有一名為「Lin Ling Tang」女子取得商業碩士學位（Master of Commerce），而唐琳玲則在其LinkedIn網頁聲稱自己該年畢業於悉尼大學的會計及金融碩士（Master of Accounting and Finance）。《香港01》未能確認該名碩士生是否唐琳玲本人。

個底花晒...

聽我一個住過澳洲朋友講，有CR出去去英文國家、西方國家甚至日韓去旅行、移民都會有困難

疊埋心水返支那做海龜呃人喇柒頭

有錢去澳洲, 背後無金主都無人信

而家d入境部門算吧喇
連屍骨龍都可以申請到落黎

真係殺人放火屍骨龍，條橋鋪路無港人

真係国鏟零零柒，short咗嗰隻，蝈安都好頭痕。

中共冇人才咩? 唔搵個大波長腿???

話之你喺外國殺過人
只要係黃皮膚黑眼睛講普通話
就可以黎香港做專才攞身份證

仆你個街
班所謂專才有幾多係好似呢條傻西咁

垃圾傳媒
《香港01》記者未能確立該名澳洲被告，是否就是唐琳玲本人。

同標題兩回事